有冇人去過西班牙既IBIZA島?

想去es cavallet 沙灘
但唔識渣車,
有冇巴士經?

我睇過BUS官網, 搵唔到

I took a pill